Het was een schok voor me om me van de heerlijke roker af te keren schoonheid van een zonsondergang boven Londen, met zijn lugubere lichtjes en inktzwarte schaduwen en alle prachtige tinten die op vuile wolken komen, zelfs als ze fout zijn water, en om alle grimmige strengheid van mijn eigen koude steen te realiseren bouwen, met zijn rijkdom aan ademhalingsmoeheid en mijn eigen desolate hart om het allemaal te verduren.
